如果有一日藍絲做哂香港政府既政要

我知道大家好沮喪，好抗拒同好憎香港政府
但如果要真正裏裏外外剷除高官同無腦既高官，唯有係所有有公義的知識分子入政府做。想像下10年20年後成個政府都係我地年輕人既世界。

如果全部人都唔做政府，香港最後會被藍絲同親中既人控制哂，情況同依家一樣。
何妖，賊婆，張建宗，黎棟國，張炳良 班狗官同民賤聯攪到香港唔知似乜。

抗爭條路好長，要有長遠計劃。

光復香港，時代革命。

Push

自己香港，自己救